[
    {
        "randomId": 430
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    }
]